Ik heb een hekel aan jargon van elke soort en soms ook aan mij heb mijn gevoelens voor mezelf gehouden, omdat ik er geen taal voor kon vinden beschrijf ze in maar wat werd gedragen en afgezaagd uit alle zintuigen en betekenis."
